原來新移民家庭既來港速度，仲擴散得快過癌細胞

今日聽我媽話，當初我呀姨黎到香港
係因為佢奶奶係香港人
跟住佢奶奶申請我姨丈落黎
我姨丈再申請我呀姨同佢兩個仔落黎
兩個仔分別再申請埋佢地既老婆仔女落黎
一個生兩個，一個生三個
落到黎喊苦喊忽無屋住，事實係內地住過千呎既屋
又話凑住小朋友，做唔到野要攞綜緩
講到呢度，一個老人家巳申請到十一個人
三個家庭落黎
但係未完，重點係，我姨個奶奶係有三仔一女（呢度粗略估計又幾十人）
仲有，原來過關時，會有人幫呢D新移民家庭架，不過就唔知係社會福利署定係一D民間組織
真係攞命呀

連登仔只著眼蝻

同舊時個D比慢唔知幾撚多
係牛屎佬幾倍數量

仲有假結婚 十萬一個人

根本好多落來養老，近年都無用『人口新力軍』打飛機

一早已經知，但無人理

種族清洗
不過香港人比較關心去邊到旅行多d

連登仲有人講哩樣

屌引入專才同養窮撚兩種政策黎

去新屋邨行一轉就知
係閒日下午茶酒樓都可以坐爆